282 1.5 放左 依家幾毫仔又幾抵

一手 可以變幾手

遲d變十手

放鳩晒啦 套現all in 8473

8473抵玩喎
今晚又有業績
又平入場

第一次剪呢類型既，希望大家支持一下
我知今次既題目都幾有爭議性，
希望大家踩得輕手D

【毒談】282壹傳媒股價過山車? 黃色股票圈真係傻仔左?
我本人覺得黃色股票圈由一開始就係錯既，最後益哂班炒家
吹人買果D 唔知係係好心做壞事定有咩居心

希望大家多多支持
【毒談】282壹傳媒股價過山車? 黃色股票圈真係傻仔左?